真飛只買三倍以上

1000本 希望唔好咁快豬哂

仲有700

多謝

冇睇直播？
點會買西鑽

前鋒邊有三倍

中

風

跟

仲有500

All in la

咁就輸剩100

開post前買就中 開左post買就豬